有無手足想撐禾蛹？

利申：四年蛹迷

啱呀

收皮啦猗士

禾蛹有七巨頭